梁詠琪 最新派台 《100層樓的家》

新歌幾warm幾好聽

#100層樓的家
#BackToOne

大家一齊
#BackToOne
#100層樓的家

家乜撚呀
成班細路比人拉哂 仲家？

推

唔特別好聽
唔知想做乜咁

之前同填海華做左個抗疫show , 佢公司周圍打電話比記者叫人唔好寫衰GG !想食兩家茶飯

點解冇提西班牙老公？